藍絲話要抵制Donki

話說差唔多一星期前，周庭出咗條Cover片關於唱Donki首歌(即係翻唱)，而佢條片亦指明非廣告。

只不過藍絲就以為Donki搵咗周庭做代言人，加上李梓敬aka西門梓同時出片老屈周庭係代言人，火上加油，令藍屍信以為真。

近日，有位藍屍俾Donki職員通知華為不能下載Donki會員App，佢係唔知華為冇得用google play嘅情況下又話Donki係黃店，呼籲抵制

究竟佢哋能唔能夠成功學到黃色經濟圈，成功抵制Donki，就拭目以待啦

其實唔介意Donki係黃，但最討厭無腦藍屍

千祈千祈一定要罷

等睇罷完之後將軍澳嗰間仲好多人排

正，少咗班仆街，空氣都新清D，今晚決定去買堆食材賀一賀佢，

好呀

支持藍絲抵利donki

藍絲應該去yuu

支持周庭拍下Cover Yuu首歌同埋TVB歌手啲劇本歌，等藍屍抵制

支持藍絲抵制donki

藍絲應該去yuu

愛國買咩日貨呀正漢奸

同志們！
㕷們走！
去優褲360！

咁班藍絲記住以後咪撚入donki呀

藍屍一身黃皮膚, 幾時紋晒成身藍色

最好笑係佢哋話周庭打日本戰線好成功所以係漢奸，忘記侵華，但佢哋自己咪又係送錢俾日資

donki 人滿為患
少d 廢坑入去妹下妹下塞住條路又唔買野係好d 既

唔係掛
好驚吖
香港冇咗藍屍真係唔得㗎

真係架，佢哋唔撚識咩係Cover片，以為翻唱等於代言

又少個acct

藍屍搞藍圈真係吹到好誇張，自以為有14億人支持

Cover uptown girl都會以為cover yuu首主題曲

曲定直
直嘅只有講句無腦真係無腦
你班廢柴低收入藍屍撚買得起咩

日本嘢應該一早抵制啦,所有非支那都應該要,如果唔係就唔愛国愛党,搞港獨！

好呀 不過睇死佢罷唔到

阿凡達

4份1香港人有簽

即係四份一冇

又用個二百萬打飛機

正丫

唔好咩？

藍屍唔可以同黃字有關埋, 皮膚噤黃, 去死啦

有2百萬人上街，打返和
super

On9
邊止2百慢人

如果話Donki係黃，上年最撚黃嘅大J同Sunny都係咁拍Donki片，又唔見藍屍要抵制

藍絲狗口講唔幫襯，咪又係去
爆買iphone既支那人

今次我撐抵制

要煲大d , 藍絲咪撚入去

係真就好啊

佢哋仲要吹到自己抵制嗰鋪一定執

班藍屍咁愛国做咩要去買日本野

隻眼黃

最多得佢，其實藍絲狗，正呀正呀，日本野呀，仲同你買支那野咩

正呀 少堆廢柴塞住啲路

人一藍........

周庭快啲cover uptown girl 等藍絲抵制怡和

條女好靚

割咗去 隻眼唔可以咁黃㗎

支為成日用黎打飛機既鏡頭：生產商日本Sony

最好少d人去
冇咁迫

好多三文魚係日本出世
唔好比錢買佢地 開船去捉Q哂佢

藍屍覺得自己嘅抵制會一定好撚成功，那來的自信，仲以為係500萬+14億人

廢老藍屍撚識食拖羅咩，講到廢佬好識食
最比唔起錢果班咪就係你啲廢佬朋友囉
佢哋咪最叻去食元氣屍肉

數學家

題外話：
① 藍屍一直強調要警方嚴正執法，但又支持擁護醉駕常客嘅撑警楊明。
② 佢哋係咁批評政府抗疫失敗但又唔滿意其他人批評

等我舉報D藍友去DONKI先
身為藍絲就係要去裕華國貨
利申深藍

黃藍是政見, 崇日是良知

佢哋無錢都要強調有14億人支持

歡迎每日影下Donki幾多人排隊，睇下藍屍抵制係咪成功。尤其是將軍澳

14億人一人一蚊
但係無一個買得起200蚊一盒魚生

千祈唔好去

佢哋一定咁回應：

Donki 急了

push

等睇藍屍出Post話Donki無人去 (P.s 凌晨/照早去影)

往死裡罷

屌你想嚇鳩死人咩吹到咁大

西門梓有無咁撚蠢呀

直接 cover 義用軍進行曲，睇下班藍屍會唔會扺制個腳瓜，

無睇佢條片，佢啲觀眾似係話周庭係代言人。佢哋仲癲到話要Donki公開同周庭割席

好多人排隊 求下你地抵制丫

強烈支持

明明donki藍撚到出售支那鰻魚仲要大讚高質

藍絲中產成日去。。

呢個真

遲下又會話Donki Logo係黃色所以係黃店

屌你點止二百萬啊戇鳩仔 14E 添啦

藍絲買日本鬼子嘢仲咁大聲

講到donki 冇咗藍絲幫襯會死咁
你唔係真係以為藍絲係大多數呀

歡迎
死藍屍唔好阻撚住晒我買嘢
見到就督眼督鼻

轉個撚頭就去買啦佢地班人只係識利益

如果佢哋係大多數藍小店唔會連10間冇，佢哋只係企係有權力既一方

至少唔使咁迫

講得出做得到先好呀

聽住先啦 藍絲身體最誠實

肯定唔會啦！你睇下班網媒同KOL係咁話周庭自作多情R代言，擺明想Donki唔係黃店，之後日日去Donki

經濟圈照常運作 少左藍絲去仲好

提提你啦
尷到嘔

Very good

太好了，人少d又乾淨d

班藍屍咁撚愛國，上支那食生魚片啦

其實點解你會需要考慮介唔介意DONKI係黃
只有你本身係藍既先需要考慮呢個問題架喎

終於做番件好事

提提你啦

係幾好笑既

嘴裡説不要身子卻在動

屌你曲定直

曲到圓啦豬西

手快快打錯，應該係“無乜理”

係就好 少啲人

200萬人
就算當你有 最好佢地個個都會去donki

死啦 donki執硬笠啦 點算呀

藍賤蛆

呢條撚屌係其他post 都係回呢啲
各位block 柒咗佢啦

一年就冇左成一千幾億
兩年三年蝕得仲多過誠哥成幅身家
donki快d跪道歉啦

似直

提提你啦
屌好尷尬

2百幾萬簽名人唔笑 香港警察都吠喇

睇埋老豆截肢個post 就知佢真係直
已blocked

提提你啦..
個ac number咁前，唔應該拎嚟咁浪費

白痴仔！
二百幾萬個簽名你見過？
藍絲個腦真係裝水架喎

好消息!!

拖你老母羅咩
食錦鯉啦

弱智真係有樣睇

有幾多個藍絲食得起拖羅

咪撚幫襯呀，少d人好行d

前提係真係有2百萬簽名囉，D街站得小貓三兩隻個個見到耍手擰頭

廢老：元氣太貴了

識正常思考分析嘅又點會係藍屍啊

第一on9 你信有二百萬人簽
第二 on9 你覺得個個藍絲都去donki買拖羅

少啲人去仲好，見到咁迫都唔想入

支持
藍絲快啲去振興藍色經濟圈
見到啲藍店冇人入去食野
我喺隔離黃店排隊都覺得心酸

笑撚到噴飯

咪睇下會唔會又開多幾間鋪囉

最後嗰句講到黃圈好成功咁？

好懷疑佢係咪曲

加油, 我都想donki少人d, 好行d

啱呀，但藍屍有撚錢買拖羅咩

藍絲真係

周庭快啲同cctvb buddy合照，以証明tvb係黃

快D抵制
少撚左班廢老喺donki妹下妹下好事嚟

做乜撚野一點點既邏輯都唔存在

你計漏左香港以北果14億人

藍屍記得抵制donki
去幫襯華潤citysuper 同埋一田

你真係弱智唔係扮,donki唔岩你

求下你班畜生藍屍快d抵制
已經迫到pk donki

好事嚟 叫佢哋去幫襯360 等donki 唔洗迫到咁誇張

話完抵制之後仲咁多人排﹐一係就得把口﹐一係就代表藍絲原來得咁少人

現實係藍屍入去買水都嫌貴，又阻住真係買野既人行

搵小4億同佢虧損4億兩樣野喎傻鳩

DONKI 塊招牌就黃

咁係咪有十三億反對？

一人買多盒，donki 會收多2600億，夠買起半個港共

佢緊係唔知日本全國有幾多間donki

我相信如果有大量大自由行呢班人一定買得得癲過香港人到時記得批鬥佢地

將軍澳果間好多支那人，仲要唔排隊亂打尖

以消費者角度睇,我絕對贊成佢咃唔好去

YUU

on9咪撚學人上網啦

到時藍絲咪話
連暴徒周庭都效忠祖國了

有冇人可以貼去save hk睇下咩反應？

好呀好呀
少D人入去迫

唔覺會罷得成
藍絲係我認知中最無骨氣既生物黎

佢地係唔係認真？
開心中、可以舒舒服服去幫襯

隻企鵝係藍色，
可以去了。

利申: 深藍。

咁少分店又唔難嘅
你睇藍店執左幾多就知佢地嘅能耐

藍屍都係弱智

有少少數著 特個價
就會話買野唔使睇藍黃既

有500萬人無簽

gchi 返去買福建360啦

究竟佢地智商有無80

要gphone唱

藍絲不嬲口頭愛國，D 國貨公司有幾多生意有眼睇

黃藍是政見 Donki是良知

太好逼到仆街

藍絲集氣
抵制donki

弱智真係無得醫

支持抵制DONKI

時光機cover

簽屌你老母都計?

即係有5百幾萬人會幫襯Donki

屌你仲唔發過豬頭？
唔怪得之開分店一間接一間

支持抵制

Donki個招牌咁黃藍屍唔好幫襯呀

我見啲藍絲去黃店到食
唔係大型黃店 係細細間嘅黃店
所以你話堆藍絲會唔會唔去donki?

你弱智就睇下醫生先啦

藍絲去裕華國貨啦屌你老母

Donki唔會care
一車車大陸人幫蟲襯

拖羅？藍絲落街市買鯇魚生食啦

難分曲與直

講到簽名就捨得洗錢買咁
當呢度save hk

唔係似曲咩？

幫你執正D個字眼

提提你啦..
其實支仔都自稱14億人口嘅..
一人吐啖口水, 當1蚊
donki 會無左14億, 咁想執笠咪繼續串囉

呢個所謂多數人口就係可以亂鳩咁黎
遲下轉過去印度算鳩數啦反正人數都追緊上去

日本野佢地有資格買咩？去x華百貨啦

嘩，Donki 好驚

你班藍毛都on99

咁撚低汁都入到行係咪咁缺人手呀

有幾多個簽名係真？

黃絲一樣大把on9 亂罷啦

好重要架，二百萬打飛機，每人射一億都二十兆啦，藍絲又贏

5毛黎

夠有200萬人抵制美心啦
又唔見佢執

藍營真係好團結

快撚d罷買 每次去真係逼到行唔到

佢哋以為重係好似以前咁得電視台先做到製作
所以睇庭B條片有晒剪輯同特效就以為係官方嘢
佢哋唔知對而家啲細路嚟講呢種程度嘅整片技術好簡單

去親正衰仔

講得出做得到
唔罷死全家

真心支持藍絲狗杯葛Donki ........吊你老母臭閪去中橋啦食屎狗

笑死
on9到我以為係直

開心

弱智都上都連登 返去開工啦你工友等緊你呀

支持呀 好撚迫呀你咪撚去罰佢地無錢賺

屌笑撚到仆街好耐冇笑得咁開心

唔洗咁逼仲好

藍屍抵制donki之餘應該要只買國貨
唔好再去優品360啦

提提你啦
你老母做雞咁辛苦先養大你
唔撚好咁弱智啦

好呀罷多啲

講野唔用腦

快d抵制啦on9 , 咪撚阻9住我行donli, 迫到仆街

祖拜登先生同光復香港先生都要抵制donki

乜藍屍會消費嘅咩？

等睇多左唔止4億

SORRY, 咁錯掣負評咗

無所謂，反正有成千個正評